教你點分一條女係咪處女

女仔試過第一次做愛之後就返唔到轉頭
如果你見到條女分左手之後好快有新仔
咁99%唔係處女了

我女朋友O2 我第一次插佢一嘢入到佢個西 佢話:唔好啊，會有BB架

我想問佢仲係咪處

一定係

應該係 咁on9

屌屎忽都會有bb，我肯定你男朋友係弱智

成日拍拖個d女9成都唔係處了

問小多土

所以你仲係處男